**a. Su nombre completo y RUT**

Matías Nicolás Figueroa Saint-Jour

18374130-6

**b. Su cuenta de usuario Bitbucket**

matiasFigueroa

**c. Su correo electrónico asociado a la cuenta de Bitbucket**

matiasfigueroasj@gmail.com